［神秘力量］大家有冇試過用手指指着月亮？

話說我細個嗰陣
用手指指着月亮
然後隻耳仔就會莫名其妙損左 ... 勁恐怖
之後就唔再夠膽用手指指着月亮

🌝👈🏻

細過聽指完會冇左個鼻